正式宣佈黑警死全家，禍必及妻兒，成為恭喜發財之流的口號

光復香港 時代革命都係

香港警察，全家自殺

嗌完又點 肯做先得㗎

明白

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

老鳳認同